黃浩然同徐榮呢幕呢場係咪生涯代表作

谷到塊面紅哂青筋爆哂開正佢最擅長個範

仲勁過比肥猫摑

好睇到

Negan copy tbv

超越左啦